[落注][語無論次] 李慧琼: 林鄭是"大政府", 曾俊華是"小政府"

民建聯主席李慧琼出席本台節目，拒絕評論可能競逐下任行政長官的人選，但她形容，政務司司長林鄭月娥是「大政府」，有能力處理事務，至於已辭職的財政司司長曾俊華，李慧琼就形容是「小政府」。民建聯在選委會中有約一百個席位，李慧琼指，候選人的經驗、施政理念、中央及市民接受程度，以及他們的性格，都是投票的考慮因素。

李慧琼又對於行政長官梁振英決定不連任感到意外及傷感，她指觀察梁振英過去一切言行及部署，都是從爭取連任出發，認為政治從來都變化大，而梁振英非常顧家，相信家庭因素是不連任的重要考慮因素。

想點呀八婆